---
order: -50
---

# Редактирование копии решения

Редактировать можно только исходник решения. Если вы хотите редактировать копию, его нужно конвертировать в исходник.

С помощью кнопки _Конвертировать_ в настройках решения можно конвертировать решение в исходник и создать новое решение.

Конвертировать можно только копию исходника. Если вы создали какое-то решение и хотите сделать новое на основе созданного, сначала установите копию:

![](../static/images/convert_copy.png)

После этого это решение можно конвертировать:

![](../static/images/convert_do.png)

После конвертации будет создано __новое__ решение, будет доступен раздел [Сборка](./start#build).

!!!
После конвертации обновления исходного решения будут недоступны
!!!